黑警 · 無一個是無辜的

無道理的鎮壓
還被你抆槍警嚇
無道理的濫法
挑釁戰爭觸發

瞞着你的過錯
難自控怒火太多
頑劣性根 只將你 顯得也 越見到越差

難 評估
當天身心傷勢 那些苦
然後決心 將一切 推給我 賤惡的狂犬

誰又無辜 受苦
只懂偏幫執法 真相也蒙住
何日結終 這一切 黑警與 仆街的政府